含淚投票黎講 黃碧雲真係極品 唔係關鍵時候禁錯制投錯票 就係話要返工唔出席立法會投票 根本係泛民毒瘤

咁忙重選黎做咩呀 反正你都無作為
又要霸住份糧唔肯讓比新人

泛民簡直就係抗爭者嘅毒瘤

連登共識

死都要霸住個位 一係唔做野 一係就做錯野
都唔知有無收到共產黨錢

黃碧雲，請你退位讓賢

樓主pin
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

唔係止係黃碧雲，好撚多泛民缺席

喺我記憶所及
黃碧雲最撚出色莫過于17年政改投票
投票嘅時候班保皇黨抗議離場
條撚𨳒話要點人數
慌死d保皇黨返唔到入嚟投票咁
重有網落廿三條嗰時
黃毓民係煲底就掌聲雷動
佢出去就畀人圍
跟住人哋發言話佢哋民主派嘅不是
就發爛渣叫點人數打人哋發言
無建樹都算啦又唔話得
典型嘅販民、大佬文化
總之販民做嘜都唔撚𨳒得尤其係民主黨
哩班撚𨳒咩好事都無做過
都唔知憑咩要人含
重要唔含你就係鬼